唔好情緒綁架

話說最近網上好多人係到鼓吹到有情緒困擾先係正常咁。
我明白呢個咁嘅時勢心情唔好係好正常，但各位唔該唔好講啲咩『真香港人一定有情緒困擾之類』嘅野去情緒綁架。

例如：呢個時勢仲點會有心情去做___？
例如：真香港人點會瞓等著？

咁樣做唔單止會令本來冇情緒困擾嘅人覺得自己唔正常，從而令佢地潛意識逼自己有情緒走向負面，間接增加社工或者心理醫生負擔；更加會令一堆抗爭者帶著情緒包袱上戰場，對呢場抗爭產生反效果。

如果冇人可以繼續正面向前行，我地仲點對抗呢個極權？

香港人，反抗！
p.s. 請勿將在悼念現場切蛋糕與此混為一談

拉
淨推行動PO, (雖然推唔郁)